［TG］吹水谷收人喇

歡迎咁多位入嚟傾吓偈識吓朋友
間唔中會有小飯聚 等疫情無咁嚴重就會有大聚
有興趣可以填一填form💁🏻‍♀️
admin姐姐會好快聯絡你㗎喇

性愛大群p